可唔可以整到加密回覆點quote 都係加密？

利申唔識it野 不過想知有冇咁既可能性

強制個唔可以被引用者delete

用電腦版上要解密好易

重點係可以Copy and paste

Copy&paste/ screen cap咪破解到

電話影電話又得

Ban撚晒啲解密狗就差唔撚多

咁講，copy and paste/screenshot/電話影電話 呢三個方法係舊登都用到，只係無人咁做啫